\documentclass{../extra/memoriaicci}

\author{Benjamnin Soto}

\title{SISTEMA DE MONITORIO DE OXIMETRÍA PARA TRABAJADORES DE LA MINA UBICADOS A GRAN ALTITUD}

\titulo{SISTEMA DE MONITORIO DE OXIMETRÍA PARA TRABAJADORES DE LA MINA UBICADOS A GRAN ALTITUD}
\grado{INGENIERO CIVIL EN COMPUTACIÓN E INFORMÁTICA}
\patrocinante{Ceferino Castro Castro}
\alumno{Benjamín Angel Soto Bruna}

\begin{document}
    \maketitle

    \input{./dedicatory}
    \input{./acknowledgment}
    \input{./glossary}
    \tableofcontents
    \listoffigures
    \listoftables    
    \input{./summary}    
    \include{introduccion/index}
    \include{marco-teorico/index}
    \include{antecedentes/index}
    \include{marco-metodologico/index}
    \include{analisis-resultados/index}
    \include{conclusiones/index}

    \bibliography{../extra/refs}
\end{document}
